保護警察有冇得諗

而家人人都講緊中共派人黎殺警察
我哋可唔可以搞個保護警察大行動之類
可以贏輿論之餘又可玩謝中共既精心計劃

利申 係鬼全家呢世都係中國人

保你老母

樓主去保護啦，
我諗未行到去，
已經食幾槍布袋彈，
都無咩野啫

比狗打頭打傻左？

你啱 就算我地冇惡意都比佢打
柒咗太天真
自膠

d狗咁多裝要你個無裝平民保護？

其實我唔係咁既意思
我想講係好似如果見到有人打狗可以拉開佢
不過anyway
我on9就係抵屌

屌你老母